衝得都係個班人 點建要揀到十二點先衝就自己諗

唔好又怪人阻住黎
武力差距一直係度
多人個陣唔衝
過左不反對通知書先黎衝
人又無 比你成功左又想有幾多人黎到支援？

習慣

全部大粒野都有共識收兵先

好難接受，但你講啱晒，雖然人多唔係個個勇武，但救人都好有用，救人係靠人數去圍

[緊急號召] 立法會放咗催淚彈 肉搏戰正進行

咪又係學獨 動源個啲人 都影晒大頭
如果本身預左要搞 都揀個聲勢浩大既時間
何必走晒先黎衝 真係害死自己同自己友

政府回應左先衝

唔知點解睇到好心痛 走啦

係因為本身以為可以留守 但警犬忽然話要清

好早咪有人衝過囉

唔得呀嘛 你估唔知咩
咪再接再厲
但點都唔係呢啲時間
基本戰術

呢個真

行頭嗰啲都係啲老弱婦孺多
你咪話民陣會篤你灰
下午到底點衝

鬼你老母，成班義士唔怕被人拉、受傷、痛，就係為咗香港可以保留佢應有嘅嘢，幫你地爭取自由
我屌晒你地老母呀

下？
一早衝但犯民班人又話鬼又話成又要篤
一陣又要騎劫人哋個集會
過撚咗咪唔撚洗比你班仆街秋秤囉

嗰陣分散哂，成條遊行隊伍咁多和理非，你衝除時比人屌返轉頭，點衝？反而到夜晚，知道留低嘅都係想行動升級嘅人，咁先會衝得成

咁都係回歸返一個問題
係意氣用事定戰術問題
唔係話唔支持 但有冇必要係呢個時機用生命值去衝先

留返星期三先衝會有價值d

八 九點個陣真係有機會 如果唔係figo chan 幫差佬拖時間

仲有 如果驚比販民出賣，點解仲要join佢遊行？幫佢吹大雞？一早講撚左販民係咩人，咁驚又要去？點解唔自己搞？想借人地人數就無得咁多要求

我屌你老母
人地係立法會幫你衝緊
你係屋企涼住冷氣講唔好衝

呢個真...點解會揀呢個時候衝 佔中衝得成係因為人多有backup，前線衝得成係因為後面有人頂住，中咗胡椒有人幫手處理，又有物資幫助。宜家衝冇天時地利人和，同送死有咩分別...

利申1:反送中
利申2:佔過中，食過催淚彈

收皮喇 早衝個時又無人幫手
屌人係鬼
而家又屌人呢個時候衝 鍵盤戰士真係

難聽d講句，宜家衝同送死冇分別嫁 人手又冇物資又冇，不如留力等星期三啦

On9 咁撚多人又屈無人幫手
幾多人等緊
不如諗下其實根本係零散無準備
你時機好 啲人有共識有感覺會唔幫？
海富一直大把人做晒裝備等打

擺明挑釁你

記者：你今日黎參加遊行係為咩架？
連登仔：衝！
記者：衝？呢個係民陣和平遊行示威活動黎喎
連登仔：我唔理！衝左先講，唔衝唔係香港人！
記者：咁你預期衝擊會帶黎咩效果？
連登仔：我唔知，我唔理，總之就要衝！

真心唔係話涼住冷氣叫人唔好衝
但基本面真係輸曬
人地有曬甲無限資源不斷輪更
淨係人數已經冇得玩
有勇仲要有謀先長玩長有

義士拉得一個就少一個
無謂既犧牲真係一個都接受唔到

呢場係一場持久戰
要打到班警犬又攰又唔似人型
警犬咪頂多10萬隻
香港人有100萬呀！

To 樓主
咁你呢？ 打擊士氣？

問題係唔到聽朝都叫唔返黎

龍和道要人快

政府回應咗就要衝？急於一時有咩用

冷靜d
將今日同佔中嘅天時地利人和分析下，就知點解當時咁成功而宜家會俾班差佬撳住黎打
唔係要鳩衝呀各位

有理性咁衝同鳩衝要識分

你有物資時警察都準備好?
等水砲車射緊水先衝?

出師無名

武力差距一直都存在
唔洗咩裝備 每個基本黑警本身就有槍
民眾抗爭從來最重要都係人

我怕退守嘅話個班人會係12號前俾人拉

咁宜家係咪警察未準備好先...
宜家衝真係一個好時機？

變相12號集會有號召力

唔想講得咁黑心
但好過依家比人打到爆晒江再比人拉
今晚真係無得打 要知難而退
仲有下場要去

因為唔想拖累和理非，
勇武派佢哋係好人

好難咖清，八九點嗰陣我啱啱到金鐘，嗰陣聽唔到人嗌咪，又上唔到網，完全唔知有人喺海富衝。就算知，都逼到過唔到。喺自己個位衝咩？都係嗰句，隔離都係和理非，你都唔知邊啲係戰友

其實唔洗咁
個社會大家都有份
無話邊個食棍抵啲唔抵

但係佢地冇準備架生

好心佢地組織下火攻啦
而家白白推人送死呀大佬

守得過今晚先算，今晚應該冇得再衝

犧牲得唔抵

發夢早衝個時係多人 時機又好無乜怖防
結果有義士衝個陣 無人敢一齊衝
有共識？有班人仲大聲屌返人 屌戴口罩係鬼
去到支援已經好快已經俾黑警塞死哂
大台糾察仲嚟埋
之後好多gp都叫人拎埋裝備去立會煲底支援

好心啲組織安排下火攻啦

今日白白送死呀
睇到心痛
就算死你都燒番幾件先吖
而家真係白白犧牲